# docker_for_students

Данный проект содержит инструкции по сборке образа контейнера Docker для работы.
Он содержит набор базовых пакетов, которые необходимы для разработки.
Со списком пакетов вы можете ознакомиться в файле [Dockerfile](./Dockerfile)
